葛咸城今鋪唔係冇哂貨啦話

又話一出手就會跌到仆街

賣左份report俾人你都唔知啦